## Задание

#### 1. Развернуть Django-приложение для сайта-каталога  

Модели и поля:  

1. Категории и подкатегории (вложенность неограниченна, но >2):  
1.1. Название;  
1.2. Внешний ID (уникальное);  
1.3. Родитель;  

  
2. Цвета:  
1.1. Название (уникальное);  
1.2. Внешний ID (уникальное);  
1.3. hex-код (уникальное);  

  
3. Товары:  
1.1. Название;  
1.2. Внешний ID (уникальное);  
1.3. Цвет (отношение к модели Цветов);  
1.4. Категория (отношение к модели Категории);  
1.5. Цена

  
#### 2. Написать Celery-таск для импорта каталога из JSON
JSON-фикстура каталога представлена в репозитории использовать её. 
Ввиду особенностей JSON, кириллические и пробельные символы в названиях закодированы.
Для валидного отображения в каталоге их нужно декодировать. 
(Можно использовать библиотеку `urllib` или любую другую)

#### 3. Написать точку API для обзора категории (список товаров категории) и карточки товара.
Для написания API используется Django Rest Framework.  
Обзор категории имеет следующую структуру данных:  
1. Описание данных категории (название, pk, родительская категория, цена)  
2. Карточка товара (название, pk, категория, цвет, цена)  

#### 4. Выложить проект на Github или Bitbucket в публичный репозиторий
